太古十幾架狗車

係咪取消活動 ？

下星期日見

［行動］高人指點打破困局方法：火燒後欄

大家除咗上網鬧甴近平，仲有好多嘢可以做，為運動爭取勝利。

狗衝緊

推

推2

入咗商場？

太古出事

成班狗都痴撚線

班狗逼所有人真暴動

入晒商場

嘩屌，癲警又嚟料

講句唔啱聽即刻拉

Secure話唔係佢地報警

屌你老母全香港商場同住宅都已經任班狗入

除非好似頭先屯門咁有人封門，如果唔係商場已經唔安全

垃圾保安

大量狗係太古廣場

太突然太多狗 點頂

旺角都有十幾隻狗

保安個樣好心虛咁喎

唔係頂唔頂，蘋果live緊有個女人話佢帶路添喎

真係保安做
屌你老味